<resources>
    <string name="app_name">Daftar Buku</string>

    <string name="this_activity">Ini adalah menu activity</string>
    <string name="this_fragment">Ini adalah menu fragment</string>
    <string name="search">Search</string>
    <string name="menu_1">Menu 1</string>
    <string name="menu_2">Menu 2</string>

    <string name="search_hint">Masukkan kata</string>
    <string name="heroes_name">Nama buku</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string-array name="data_name">
        <item>Sebuah Seni Untuk Bersikap Bodo Amat </item>
        <item>Rich Dad Poor Dad</item>
        <item>Buya Hamka Berbicara Tentang Perempuan</item>
        <item>The Naked Traveler 8 </item>
        <item>Mantappu Jiwa </item>
        <item>Nanti Kita Bercerita Tentang Hari Ini </item>
        <item>Merdeka Sejak Hati </item>
        <item>Luka Kata </item>
        <item>Orang-orang Biasa</item>
    </string-array>
    <string-array name="data_description">
<item>Pada buku ini, Mark Manson menuliskan bahwa “Kunci untuk kehidupan
    menjadi lebih baik bukan tentang mempedulikan banyak hal namun tentang
    memperdulikan hal yang sederhana saja, hanya peduli tentang apa yang
    benar dan mendesak dan penting”. Menurut Mark kebahagiaan tidak perlu
    dengan hal yang penuh dengan kemewahan. Namun, kebahagiaan bisa muncul
    dari hal-hal yang sederhana. </item>
        <item>Dalam buku ini, Robert menceritakan bagaimana pelajaran dari
            sudut pandang dua sosok ayah yang berhubungan dengan uang,
            investasi dan ekonomi global. Kedua ayahnya tersebut berperan
            kuat dalam mempengaruhi pola pikirnya tentang uang. Rich Dad
            mewakili pola pikir orang kaya sementara poor dad mewakili
            pola pikir orang miskin dalam memandang uang.  </item>
        <item>Buya Hamka dalam buku ini menceritakan lebih jauh bahwa perempuan
            sangat dimuliakan dalam Islam. Hal tersebut dijabarkan dengan dalil
            Al-Qur’an, bahwa Allah adalah Maha Pengatur sebaik-baiknya, maupun
            Al-Hadist.Bahkan sejarah hidup Rasulullah yang menjadi teladan sempurna,
            untuk memuliakan seorang ibu yang telah melahirkan, serta cerita para
            sahabat dan generasi saleh lainnya</item>
        <item>Berisikan tentang catatan pribadi saat berwisata ke tempat-tempat
            indah yang jarang diketahui orang, buku ini sangat cocok untuk kamu
            yang anti-mainstream saat berpetualang. Buku ini juga berisikan
            informasi dan pengalaman yang Trinity dapatkan sebagai travel writer. </item>
        <item>RJerome Polin Sijabat dikenal sebagai seorang YouTuber dan selebriti internet,
            dimana dirinya aktif membuat konten tentang kehidupan pribadinya selama di Jepang
            dan cara belajar Bahasa Jepang. Sama halnya dengan buku ini yang berisi tentang
            ‘latihan’ dalam menghadapi masalah atau persoalan di dalam hidupnya. Dimulai dari
            kelahirannya, sampai keluarganya yang berusaha menyekolahkan di Jepang dengan kondisi ekonomi
            yang terbatas saat itu. Tak hanya menceritakan sisi sedih atau keluhan saja, namun juga
            semangat perjuangan Jerome Polin Sijabat. Buku ini sangat cocok untuk kamu yang sedang
            membutuhkan motivasi dalam hidup.</item>
        <item>Buku karya Marchella FP ini adalah buku visual grafis yang isinya kisah flash
            fiction dari tokoh utama bernama Awan. Seorang perempuan yang takut akan lupa
            rasanya menjadi muda. Oleh karena itu, dia menulis surat untuk masa depan yang
            ditujukan untuk anaknya berisi tumbuh, patah, bertahan, berubah, menunggu dan
            semua ketakutan yang dialami oleh manusia. Buku ini banyak sekali diminati
            karena ada banyak untaian kata yang begitu menarik untuk diresapi dalam hati.
            Buku ini bukan hanya membuat kita mengenal diri sendiri tetapi juga mengajak kita
            untuk mengenal orang lain</item>
        <item>Ahmad Fuadi merupakan seorang novelis, pekerja sosial, dan mantan wartawan dari Indonesia.
            Novel pertamanya adalah novel Negeri 5 Menara yang termasuk buku pertama dari trilogi novelnya
            . Karya fiksinya dinilai bisa menumbuhkan semangat untuk berprestasi.Begitu juga dengan buku ini,
            dimana merupakan pencarian kemerdekaan dan cinta yang hilang. Petualangan ini digambarkan melalui
            karakter Sanusi Pane dan Armijn Pane, mulai sejak kecil, penjual es lilin, sampai menjadi pahlawan
            nasional. Baginya merdeka itu ketika berani jujur dan sederhana di tengah riuh rendah dunia</item>
        <item>Kumpulan puisi Luka Kata ini menjadi bukti, loyalitas penyair yang Abadi. Dimana puisi adalah
            laboratorium umat manusia dalam mengolah, memakai dan memahami bahasa. Makna-makna puisi yang
            terdapat dalam buku ini juga mudah diresapi oleh pembaca. Terdapat waktu, jarak, Tuhan dan cinta
            di dalamnya, sehingga memahami semua tema tersebut hingga melampaui indra. Sang kyai Muda Candra
            menyampaikan semoga pembaca akan memperoleh berkah dari buku yang tekun hidayah. </item>
        <item>Buku ini adalah karya ke-11 nya yang lagi-lagi masuk jajaran best seller kategori novel.
            Pada buku ini, Andrea mengeksplorasi cerita yang berfokus pada genre kriminal, namun tetap
            ada nuansa humoris. Para individu yang ada di dalamnya akan menghadapi sebuah
            love-hate-relationship dalam lingkaran kejahatan dan penegak hukum yang tak terduga justru terpupuk.
            Novel ini menggunakan Bahasa yang mudah dipahami dan sederhana. Penulis mengajak pembaca melihat
            kisah orang-orang yang memiliki hidup yang sederhana, namun di balik kesederhanaan itu terdapat
            kerja keras untuk menjalani hidup. </item>
    </string-array>
    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/seni</item>
        <item>@drawable/rich</item>
        <item>@drawable/buyahamka</item>
        <item>@drawable/naked</item>
        <item>@drawable/mantapujiwa</item>
        <item>@drawable/nanticerita</item>
        <item>@drawable/merdeka</item>
        <item>@drawable/lukakata</item>
        <item>@drawable/orangbiasa</item>
    </integer-array>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="bookmarks">ini adalah fragment bookmarks</string>
    <string name="hello_ini_bookmarks">bookmarks</string>

</resources>